芬蘭暫停與香港引渡協議 中方強烈不滿和堅決反對

芬蘭決定因應港區國安法，正式暫停同香港的引渡協議。芬蘭政府的公報指，總統尼尼斯特批准司法部的相關建議。芬蘭外長在港區國安法七月生效時指，香港情況出現變化，認為同香港的引渡協議不再適用。

由美國、英國、加拿大、澳洲及新西蘭組成的五眼聯盟，以及法國和德國已先後暫停同香港的引渡協議。 中方對芬蘭暫停與香港的引渡協議，表達強烈不滿和堅決反對，敦促芬蘭恪守國際法和國際關係基本準則，停止以任何方式干涉香港事務和中國內政，以免損害中芬關係大局。

中國駐芬蘭使館發言人表示，港區國安法是確保「一國兩制」行穩致遠的重要舉措，有助香港法律體系更完備、社會秩序更穩定、營商環境更良好，有利香港長治久安和長期繁榮穩定，強調香港事務純屬中國內政，不容外部勢力干預，

原文網址：

Nokia復興

習交思想太強大

同香港有引渡協議嘅仲有邊個國家?

成編野係咪改個地方名又可以重用 ?

有反應is good

佢哋d外交稿，個個照讀

芬蘭內政

成篇野只係改過地名

人哋鍾意同邊個引渡協議又關你事

安提瓜和巴布達
巴林
白俄羅斯 白羅斯
布隆迪
柬埔寨
喀麥隆
中非共和國
科摩羅
剛果(布拉柴維爾)
古巴
吉布提
多米尼加
埃及
赤道幾內亞
厄立特里亞
加蓬
岡比亞
幾內亞
幾內亞比紹
伊朗
伊拉克
科威特
老撾
黎巴嫩
萊索托
毛里塔尼亞
摩洛哥
莫桑比克
緬甸
尼泊爾
尼加拉瓜
尼日爾
北韓
阿曼
巴基斯坦
巴勒斯坦
巴布亞新幾內亞
沙特阿拉伯
塞拉利昂
索馬里
南蘇丹
斯里蘭卡
蘇丹
蘇里南
敘利亞
塔吉克
多哥
阿聯酋
委內瑞拉
也門
贊比亞
津巴布韋